\documentclass{article}
% Uncomment the following line to allow the usage of graphics (.png, .jpg)
%\usepackage[pdftex]{graphicx}
% Comment the following line to NOT allow the usage of umlauts
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{Tdt4900 \\ Status}
% Start the document
\begin{document}

Fikse figurer. Det skal kunne leses i svart/hvitt. Og trenger større tekst enkelte steder.

\section{Introduction}

\section{Literature Review}
\begin{itemize}
\item Background
\item Motivation
\item  kanskje ta inn noe om implementering/ transisjon
\item 
\end{itemize}
\section{Case Context}
\begin{itemize}
\item Hvordan utvikling av IT, skole og helsevesen er en respons til forsonings arbeid etter folkemordet.
\item Tabellen og kartet bør komme mer foran.
\item Beskrivelse av helse struktur, gjerne i forhold til administrasjonen struktur.
\item Økonomisk og teknologisk fremgang etter 1994.
\item Beskrive hvordan DHIS2 har utviklet seg både funksjonelt og geografisk. Den funksjonelle delen bør si noe om at det egentlig er forskjellige moduler. Tracker, mobile...
\item Cell nivå er ikke like realisert over alt.
\end{itemize}
\section{Research Methodology}
\begin{itemize}
\item Beskrive Action Research.
\item Beskrive flere varianter av AR.
\item Beskrive hvordan jeg brukte AR. Stikkord: antall dager, data innsamling, plassering.
\item Refleksjon av metode 
\end{itemize}
\section{Case}
\begin{itemize}
\item Hvor kommer objectives fra?
\item Det er 32 district hospitals
\item Spørsmål, uklarheter og diskusjoner om usecase/objectives.
\item Forklare resten av intervention
\item Fiks 5.2. "Du snakker ikke med en kompis :P" Hvordan man bruker tyngden til fler for å få slagkraft/gjennomførbarhet.
\end{itemize}
\section{Discussion}
\begin{itemize}
\item teori vs case
\item Bruke litt fra jul
\item Lag en oppsummering i 2.2 av avvikene ift objectives: en tabell?
\item knytt an til teoridelen. feks om uland og manglende ressurser, eller hvordan prosjekter
  ikke er alene men det alltid er mange. pr nå er diskusjonen kun basert på dine egne ting, du
  sammenholder ikke med lignende ting andre har funnet.
\item 2.4 er bra anslag: klarer du å si noe mer? har du relevant stoff i teori du kan utnytte?
\end{itemize}
\section{Conclusion}
\end{document}
