\documentclass[a4paper, 11pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{Søknad om forlenget tid til Masteroppgave}
\author{Kenneth Børtveit \\ kennetbo@stud.ntnu.no \\ NTNU. IME, IDI, MTDT}

\newcommand{\namesigdate}[2][5cm]{%
  \begin{tabular}{@{}p{#1}@{}}
    #2 \\[2\normalbaselineskip] \hrule \\[0pt]
    {\small \textit{Signature}} \\[2\normalbaselineskip] \hrule \\[0pt]
    {\small \textit{Date}}
  \end{tabular}
}

\begin{document}
\maketitle
Jeg ønsker med dette å søke om forlenget tid til min masteroppgave. Ønsker innlevering 1. juli 2014.
Grunnen til dette er at jeg har case i Rwanda og skal tildels skrive min master oppgave i utlandet.
Jeg har en deltids jobb ved siden av studiet og trenger å få avklart dette på forhånd slik jeg kan planlegge hvordan jeg skal utføre masteroppgaven i tillegg til at oppholdet i Rwanda må planlegges med faste datoer.
I utgangspunktet har jeg nå fått fri fra 1. mars fra deltidsjobben og planlagt 8 uker til reise for å utføre case delen av masteroppgaven. 
Min veileder har anbefalt meg å reise i midten av februar, men dersom jeg får utsatt innleveringsfristen til 1. juli går det greit å reise 1. mars.
Det å reise i midten av februar blir for meg svært tidlig, da jeg for case delen sin skyld også skulle vært innom Universitetet i Oslo i 1 uke før jeg drar til Rwanda.
Oppholdet i Oslo vil være for å samarbeide med de som har laget programvaren som skal tilpasses i Rwanda. Ved siden av dette må jeg vaksineres. Erfaring viser at dette kan ta en del tid da jeg er nødt til å starte vaksinasjon i god tid før avreise.

Strengt tatt er ikke dette nødvendig for å kunne levere masteroppgave, men vil ha mye å si for kvaliteten på oppgaven og arbeidet som blir utført i case delen av oppgaven.

Følgende personer bekrefter at informasjon oppgitt er korrekt: \\


\noindent \namesigdate[6cm]{Eric Monteiro \\ (Veileder) \\ Professor \\ IDI} \namesigdate[4cm]{Børge Arntsberg \\ (Arbeidsgiver) \\ Daglig leder \\ Peppes Pizza AS} \namesigdate[4cm]{Kenneth Børtveit \\ (Student/Arbeidstaker) \\ MTDT \\ IDI}

\end{document}